JELQ 係咪真係有效？

有無巴打試過？
會唔會有後遺症？

有 而家柯屎條撚掂撚住d 屎水